成日打飛機既人快啲戒左佢

好恐怖

以前我個樣都算靚仔，
自從係咁打飛機之後就搞到個樣好淫

而家開始要戒打飛機
大家一齊戒打

曲線引丁圖？

柒別離
人廢怪打丁

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

Nice try!

吾打飛機
就出現左夢遺大師

成日都聽d毒撚話自己以前靚仔
dnlm

日日打丁個啲，做個時好快會軟

真，不過成班網上傻仔唔聽人勸我都無法

重要比負評＋屌９我

ＦＩＮＥ

加油ching 希望你戎丁成功我支持你
佢哋on9佢地嘅事，養好身體第日大把女

女，真心愛您既話其實一條就夠

由處女屌到佢變黑鮑您點睇？
（其實都預左自己無女，
不過真心唔緊要
脫貧比脫單重要，
美股升到仆街，我買啲基金就升到勁慢

打丁其實真係好難戒

不過愈打得多發覺個身體真係愈黎愈差就知出事）

雖然網上好多硬膠既人，
不過我信重有好多真心既有心／好心人
只要有一個睇左啲片肯加入戒打丁既話已經好好

希望個疫情快撚啲過，
我想坐飛機去日本拜神